［有圖］陳煜坤你生氣了？

陳煜坤 你生氣了嗎？